---
tags:
- ruby
title: "「札幌Ruby会議2012のチケットを譲るキャンペーン」当選者発表"
---
[札幌Ruby会議2012をPlatinumスポンサーとして後援し、3名に参加チケットを譲ります - ククログ(2012-06-21)]({% post_url 2012-06-21-index %})で告知した札幌Ruby会議2012の参加チケットを譲るキャンペーンですが、先週末が締め切りでした。応募少数のため選考は行われず、以下の3名（2012-09-03: 2名から3名に変更 <del>2012-08-22: 3名から2名に変更</del> <del>2012-08-08: 2名から3名に変更</del>）に譲ることになりました。
<!--more-->


  * [@hayabusa333](https://twitter.com/hayabusa333)
  [応募ツイート](https://twitter.com/hayabusa333/status/231398091281035265): 参加が出来るのが15日からになりますが幌RubyKaigi2012に参加したいです。参加してクリアコードの皆様がたと話をしてみたいです。よろしくお願いします
  * [@vestige_](https://twitter.com/vestige_)
  [応募ツイート](https://twitter.com/vestige_/status/231404087114100737): 札幌RubyKaigi2012に参加して、Rubyist達と遊びたいー！
  * [@Satoko_R](https://twitter.com/Satoko_R/)
  [応募ツイート](https://twitter.com/Satoko_R/status/241819289320054784): 札幌RubyKaigi2012に参加したいです!

ぜひ、札幌Ruby会議2012を楽しんできてください！

2012-09-03追記: チケットの譲り先は全部決まりました。

2012-08-22追記: <del>なお、あと1枚チケットがありますので、今回の応募に乗り遅れた方がいれば<a href="https://twitter.com/_clear_code">@_clear_code</a>宛てに<a href="/blog/2012/6/21.html">応募</a>してください。先着1名に譲ります。もし、特に応募がない場合は札幌Ruby会議2012実行委員会に返すなど別の形で有効利用できないか検討する予定です。</del>

2012-08-08削除: <del>チケットの譲り先は全部決まりました。</del>

2012-08-08削除: <del>なお、あと1枚チケットがありますので、今回の応募に乗り遅れた方がいれば<a href="https://twitter.com/_clear_code">@_clear_code</a>宛てに応募してください。先着1名に譲ります。もし、特に応募がない場合は札幌Ruby会議2012実行委員会に返すなど別の形で有効利用できないか検討する予定です。</del>
